陳雲講d野真定假？

陳雲：星期日講道，佛陀獅子吼。如果你覺得緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題，將來你會覺得緝拿一個人去檢測有無感冒沒問題。再將來，是你覺得緝拿一個拒絕注射感冒疫苗的公民沒問題。再將來，你會覺得車長將一個沒戴口罩而可能是沒病癥的感冒病毒攜帶者趕走落車沒問題。而這個最後一步已經發生了。政府目前在補回缺少的環節，filling the missing links，這當然需要你的幫忙。因為你這個無權的小市民，你這個無能的懦夫從心底裡就喜歡站在權力的一邊來陷害老弱。

讀了之後，你會討厭我。因為我知道你也已經知道的答案，而你沒勇氣講出來。你因為你的道德內疚和勇氣缺乏而成為陳雲haters。
菩薩畏因，凡人畏果。我是從因的上面來給你說法的。至於果，早已有了，已經報在你這個憤憤不平的丁蟹的身上了。

（按：依照既有的法律，任何人都有拒絕治療而自行出院的權利，即使他/她患上高度傳染而令人輕易致命的肺結核病。）

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野

佢意思係咪先造一個走路人出嚟，以後話你有可能確診，就可以捉？

全部人幫手捉你！

造一個人好容易！

捉到之後，當然病死！

遲咗醫

佢真係越嚟越cls

宗教信仰嘅嘢，好難話真定假㗎喎

咁點解香港人咁驚強制注射

咁同你講嗰啲嘢有咩關係同埋邊個話住醫院就一定係要強行注射？
究竟回應我未 講完自己啲嘢之後就唔會回應人哋嗰啲問題咁你五毛有咩分別

陳雲之前都話愛滋病係假，樓主不如試吓同個有愛滋病嘅人無套性交